有無巴打減肥減到無性慾？

食返啲澱粉，怕影響減肥效果就食啲易消化啲既米粉，同埋晏就食

Testosterone低得滯?
通常食多啲尤其係蛋黃同飽和脂肪加埋睡眠質量好啲都會有改善
能量唔夠個身體唔會諗住生仔

做運動 操腳咪性慾高
男人老狗靠節食減肥

女仔都會減肥減到冇性慾 利申營養均衡冇9節食減

可能肥嗰陣d荷爾蒙有唔同成日都想啪啪啪

我試下食米粉先🙇🏾‍♂️
唔該晒

如果你個caloric defict唔係太大食澱粉係冇乜用
食多啲膽固醇同脂肪更實際

屌呀睇到你呢個post 睇到有啲淆底 最近轉左食雞肉同菜減肥 又係會失眠 訓得好差 碌野成日都好似好攰咁就算扯都唔係平時充晒血果種 利申：有一直gym同操腳 唔想咁快性無能

但係唔會更加肥咩😱

煮嘅時候落多少少油
最緊要睇下邊d係健康嘅油
票過唔好食炸野
因為太少油會出少好多荷爾蒙
個人會心情落低 性慾減低
最主要係 食太少油都會瘦唔到

食zinc

做咩唔食碳水

跟macro比例食啦

in>out先會肥喎
吓吓低脂低膽固醇只會令內分泌失調
到時你個BMR跌仲難減

我第一次減係痴線到煎雞胸都唔落油
或者直接掉落水焗
之後睇多少少荷爾蒙分泌嘅資料
就知食油係幾重要

我都有咁既情況，但我估係因為做運動做到太攰

油嘅品質都好重要
超市買到嗰啲咩嘜油真係不了

巴打
最後你點解決？

但10個家庭
9個都係用e d油
我聽日試吓買橄欖油先

我無咩點落過油煮嘢食

睇睇先

早排跑步跑得好勁,食野食得少,跑左幾個月,隻腳攰到冇乜力
依排肺炎停左跑,隻腳有時都會好攰, 有時FEEL到腳會震,停左成個月都仲震

咩叫雞菜

雞胸同菜

係咪冇按摩？

攰就自然訓覺啦…邊仲有興致.....

試過架硬打，打完第二日又攰，個人又hea咁，真係無下次

有氣有力，不如做多幾下burpees。

我幾個月減左10KG
依家唔跑了,應該慢慢肥返DD,FEEL到個人冇咁有力同易攰,不過唔知心理作用定點

但係最後
你有無扯返先？

滅完肥先打J啦

但好勁啊，減到10KG
我都想

可以食堅果 但係好麻煩 個量要自己睇住
每個人唔同餐單 仲好易食多左
仲有全脂奶 / yogurt/ 牛扒
呢d都幾易買到而又健康

都要幾個月時間

計TDEE
每日食少過2000
一日兩餐, 茶記常餐,夜晚就車仔麵 (揀米粉,菜同蘿蔔同冬菇)
一星期跑3,4次 12K 跑1個鐘頭幾分鐘內跑完 ,有幾個位會爆住跑
好似跑左3個半月
一時時食勁少生果,同埋我本身唔食零食唔飲飲品既,淨係午餐先叫野飲
70/69KG 減到得返 58.4KG, 依家我諗59/60KG

利申:本身做開運動,係武漢肺炎搞到呢幾個星期開始唔跑步/打波/踩車
所以個跑法唔好學我,會好辛苦

睇黎養成左打丁習慣，唔打唔安樂咁

滅肥都諗住要打J

我就一星期舉5至6日左右
之後就玩太空機40分鐘

我屋企冇磅，所以就唔就瘦咗幾多
但係着衫就feel到係鬆左嘅

我真係好想食嘢
日日食雞肉同菜

希望可以涯到三四個月

試下買乳酪食下先

食返啲生蠔

無事wor仲好好力
持久力仲勁左成倍
利申 唔操腳

咁勁

但我唔係0碳水 每日大約2塊方包份量carbs
星期六日就隨意食

想知樓主點解完全唔食碳水

咁又唔係個個都掂得碳水
唔知點解自己食完碳水之後個人會好眼訓冇力
測完血糖先知自己就算食原片麥皮血糖都會由80升到200再跌到60
食白飯麵包升到240都有
轉左脂肪做主要能量來源舒服好多
唔會成日肚餓同食完想訓
血糖全日保持喺70-90之間
只可以話呢啲係因人而異

做gym減肥 完全唔跑步
食飯食正常量 但減左澱粉 限係7個鐘內食晒 (每日兩餐:午、晚)
每個禮拜做6日 有兩日做腳
頭兩個禮拜個人又攰又冇精神
後尾開始慣左 性慾高到砰砰聲

減肥係睇 calories in < calories out
可能你食唔夠脂肪 所以先會咁樣
建議分配30%熱量落脂肪去維持身體機能

睇過netflix個節目game changer話食素嘅人性能力勁啲

無慾無求

「飯」可以唔食！
「Ｊ」不可不打！

順便戒埋j

可能係
因為我都係雞胸同菜，日日都咁食
我今日試吓開始食返正常嘢

感覺好似會減得快啲

7個鐘頭內？
你唔食早餐會唔會唔夠力返工果d？

唔好啊

買偉哥食囉

咁你一食咪即刻重返

除非你永遠唔食

我原本95、96kg
19年9月頭開始 每日 20分HIIT
做到11月頭
飲食 就早餐 2塊 自制麵包
午餐食 牛腩 或者 丸米線
晚餐 雞胸 菜沙律
體重跟手去到 88kg

11月中開始 星期一至五 一個半鐘 爆單車 吐公來回
當然落雨無踩 星期六 日 都無踩
踩到6月頭
得返77kg
基本飲食同上 只係早餐 變左2隻雞蛋
個人都無咩性慾 同 情緒都低洛左好多

7月頭開始做重量訓練 同飲食控制
計返d 碳水 同 protein
增肌 宜家80kg
我自己開始食維他命丸(有40種成分果d）
同食多左健康脂肪 (牛油果 三文魚果d)
情緒真係好左好多

重訓(增加肌肉) vs 帶氧(純消耗能量) 既分別

而家WFH 冇乜問題
遲啲正常返唔知點算

每朝9點起身整杯齋啡
1點食lunch
6點收工 做gym
7點左右食晚餐

如果食dd 可以嗎

跟tdee結果個macro比例食

唔好憑感覺 所有野都係數字遊戲

姐係咩？
我唔明
求解答

等我試下跟你先
多謝分享個經歷俾我聽
試下食返多dd野

其實我e家性慾同情況真係有d問題

如果7點後肚餓你食咩？

尋日咪sd左條link畀你計嘅

佢下面有得選cutting

你跟住佢個碳水/蛋白質/脂肪比例去食就OK

當然要配合運動啦

忍口 + 飲水
個生活方式適應左呢個schedule 就唔會突然話好肚餓咁

一時食多一時食少嘅話，就會容易出現呢個情況

我唔會
聽講食多d蛋白質肉類會有性慾

佢有3個應該揀邊個好